講下你見過d柒蝗係餐廳食野有乜野柒事發生？

我先，

有幾隻柒蝗去mr,steak食扒，有隻柒蝗問個waiter有無白飯。

有次係歐洲係間餐廳食野，有隻柒蝗問有無西川辣椒漿，痴撚線。

點解一定要講明大陸人？

因為蝗真係好多柒野，

香港人都有大把，不過鍾意睇啲蝗點柒多啲

講柒港人同蝗仍有段距離

你去轉日本都已經見到班自己友有幾失禮啦 又大聲講野又reserve左個位唔出現
不過係連登講我呢類野實比人負評

之前係泰國租車撞到一家大陸人
仲好串柒柒咁要個職員快d搞手續俾佢拎車
後尾知道原來佢地遲到成個幾鐘
不過都未到重點
重點係佢地唔撚識揸右軑車咁
一出機場上橋轉灣就睇住佢地撞對頭車
我仲停底望一望佢地
仲西面咁叫我幫手
我禁低車窗笑尻佢地之後就走咗
事後要點賠我就唔知啦

係泰國沙美島一間小店仔到食野，隔黎個大陸客全程用蝗語落order，跟本人地聽唔明，要靠手指指

埋單果時又係當正自己係中國，用蝗語叫人黎，再問人有無支付寶

但比起d蝗週圍吐啖週街蹲打尖打人，港人有排先可以追貼d蝗囉

點解唔屌隻蝗老母?

d蝗去到邊都要有白飯

d蝗真係超級垃圾，乜鳩都要人就，一d羞恥心都無

咁多負皮?
連登都好撚多蝗噃

老銅

茶餐廳食早餐,搭枱一對蝗母子,隻老母嗌餐飲要凍奶茶,然後幫隻仔要熱檸茶,兩杯嘢嚟到之後隻仔扭計要飲凍飲,然後隻老母就將佢杯凍奶茶啲冰"不"過去杯熱檸茶度,一路攪杯嘢就一路浮啲凝固物出嚟,然後隻蝗仔照飲

另一次同同事去別府食lunch,等緊位嗰陣有班蝗行去counter問"這裡是吃甚麼?"
waiter"這裡吃拉麵"
蝗"那有沒有米粉?"
我係隔離差啲大笑咗出嚟

d蝗真係乜鳩都唔識架，食扒都問人捰白飯，屌佢老母返大陸食撚飽佢啦。

唔撚講得呀

唔想人講，叫蝗咪撚做咁多柒事囉

點解要成日拎自己同啲次一級既人比 係比就同日本人比 下下拎去同大陸人比 香港人根本唔會進步 假以時日就會覺得人地大陸人都咁做 自己咁做都冇問題 到時就真係會比人同化左